估計攬炒原因係買唔到口罩

呢度多唔多人買唔到口罩？

到今時今日都未知疫症幾時完，冇人會知要幾多口罩 先夠

當有日買唔到口罩，估計就係攬炒既開始